ViuTv同Viu係咪同公司。係咪已經屌打TVB

有咩係屌打唔到TVB呢啲垃圾?

係同公司

講真，idea係有，但摻假成份高，拍旅遊果d拍太多，唔夠精，高質information 比較少。 撇開立場唔睇，TVB外遊節目拍得比較豐富。
ViuTV贏係「清談」節目，TVB好少呢類節目做主打，ViuTV就有唔少做得出色既清談，但後來都係拍太多，唔夠精。 題材比較大膽，之前講「性」講得幾好，又正面又有教育意義。

旅遊節目tvb叻在識搵梁彥宗。
幾集拍backpack 都好好睇

VIUTV
眼高手低, 拍新題材節目, 但係劇本, 演員又唔夠好
眼低手高，拍垃圾遊戲節目，又請一大班巨星，一樣冇人睇
反而TVB妹下妹下，係就係廢，不過都贏VIU

咁耐 都推得返上黎

前排有 大星講，黃秋生果兩集好睇

D劇拍到學生作品咁，得啖笑

OK la

兩間公司嘅關係可以喺wiki搵到
近排喺HBO無意間搵咗套VIU新加坡同馬來西亞合拍電視劇嚟睇

其實唔可以話屌打邊個。TVB 同 Viu 係可以共存，大家走不同路線，百貨應百客，不過到而家為止，都係TVB做得比較好。好既唔係節目質素，而係佢好清楚自已既定位，同目標觀眾要啲咩，TVB 係一定要做啲無內容，唔需要用腦既垃圾節目，比人一番屋企開著個電視，有啲人聲，嘻嘻哈哈咁，唔使睇既。有時就專登做得差啲，比人可以對住個電視屌下發洩下既（例如肥媽個啲）。

覺得ViuTV 嘅路綫比較接近J2

呢個真，外國節目加訪談加旅行。
最初開頭Viu都有用力去做真人Show既，近呢一年真係明顯見到班幕後無晒貨。如果用同一個經營模式, 香港係無一間可以贏到TVB。

之前套"堅離地"去N.Korea 個幾集幾好睇

ViuTv 攝太帥幾好睇，可惜得一套而且⋯⋯

今年全民造星都叫勁啦 起碼有noise

剪片好差，剪到好慢好悶🙊